[中共化武] 山東浙江省監倉爆肺炎

推行動post

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

一齊沖涼果陣

前排仲話監倉安全過出面，依家瀨埋嘢

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

個屎忽

山東同淅江

南轅北轍既地區都大爆發

老共你仲扮乜鳩

釋放所有在囚人士

啲病毒點入去

拜拜

鳩估：
有人唔帶口罩 比人拉左入去 點知果人係超級傳播者

夾撚住個上海

沒事兒 2月29日前全面復工

一味造假數, 為左復工
同當年畝產萬斤差唔多, 到真相爆出黎既時候已經玩撚完

證明本身個區都好嚴重

衛星田 人民公社 大練鋼 跟住就

霧化空氣傳播 (鳩up)

市面多人中
咁去探監咪傳染到囉

係一個反映指標黎

冇事 黨話過2月29前全面復工

只要數字冇上升就得啦

器官買賣molamola

番梘

有無手足被運上去

仲免得幾多個職呀？

繼續隱瞞疫情唔向國際求助
到時唔止滅黨，國都滅鳩埋

WTO 一邊幫中共 中共一邊話沒事兒

翻版毛魔人口滅絕計劃
步棋好大

全面復工

其實湖北同浙江中間只係隔咗安徽
浙江同山東中間又只係隔咗江蘇
咩南轅北轍

變種特工

監倉冇咩人口流動都爆發
支那繼續造假

舊番梘捽過幾多個屎眼

天滅中共

咪就係一南一北囉
自己睇清楚地圖先
呢三個省之間隔左幾多個省

死刑

蚛蝈終於趕上日落國

除左支那武漢肺炎同林奠
原來刁大大都係黃絲
嫌支那未死得夠

山東同浙江其實中間只係隔左個江蘇
雖然我都相信中国各省都大爆發緊
不過兩個省的確唔算隔好遠
而且... 南轅北轍唔係咁樣用

阿sir叫完雞>再同班犯

殺老人 解決人口老化
殺窮人 解決貧窮問題
殺監犯 解決社會問題
中國或成最大贏家

唉同一諗法
求上天俾佢地得善終

清完養老金班人，清埋監倉班人
GDP上8都得

殺晒啲老人->養老金全部攞去暴力救市->GDP gogogo

煉